(革命機/AZ)有冇邊套動畫係自己好鍾意.但好多人鬧垃圾

1.革命機
重睇過兩三次...除左聲優班底勁之外
機設又正 外星人上身呢個設定又有意思
雖然神展開不停 但我覺得好精彩 流木野
幾個煽情位都幾屈機：毬惠失憶完再恢復記憶然後用盡rune果集
同埋last一集晴人話終於打中火腿蛋果一幕

2.A/Z
重睇次數:唔記得
BGM唔洗講 屈左機
雙男主 鍾意睇臉癱靠理論屈機又得
睇慘比人虐睇斯雷因都得 我就睇得好開心
頭一季集集都好精彩
第二季蒜頭同斯雷因d文戲我又係好鍾意 ..但好多人覺得悶
臉癱變左單眼佬之後我睇親都笑住睇 睇佢幾撚屈
結局好多人屌...但我覺得都接受到..因為比較符合理性
最後監倉果幕簡直係全劇最佳 斯雷因對住個窗門苦笑

兩套垃圾就知樓主咩品味

漏左句：認真post

陽炎

睇得開心咪得lor

依套垃圾就知道你係D ON9當深度既毒撚

收到風有一集係神級衰作畫

純粹覺得佢end到成個系列,但係好多人話睇唔明

食雞啦！

agger

都唔算係既
本身套野作畫都麻麻
有一集一開波係播陽炎個系列最出名(應該係)首歌,
之後個MV全部用劣質CG去整,不過BD版變返正常畫

基命機查實好似做3季...cut到咁先雷--

gundam age

其實係應該做一兩集後日談解釋翻d野已經好好
兩季加埋24集其實岩岩好

淨係記得革命機d女好正

有諗過睇 但未有時間
聽講話橫跨三代 幾過癮

垃圾

睇0083 0080 未

唔睇舊作 淨係想睇新果堆獨立作

樓主正垃圾黎 我建議全動物台block柒樓主

流木野>all

首歌調快左

究竟革命機個結局係點

己所不欲 勿施於人

聖劍使

又係你個垃圾

影子政府全部比人清洗
主角群獨立成國 流芳百世

火影…

魔法戰爭好好睇架
係d 人垃圾唔識欣賞

機戰OG
雖然真係垃圾收尾

收島風樓主睇過獨角獸

垃圾會員123號都出晒黎

1.神父
2.直
3.？

成套動畫淨係開頭一段 同埋結尾呢段黑天使同Disrx👇
已經夠打飛機

黎明卿

個排名點睇都係
1.牙直

神父

我

火影中忍考試公認高質

咪撚9up啦 9up出翻去OK？

魔法戰爭

抄得高質

鐵血魔劍開頭都公認高汁既...

革命機係正既個設定
要扑野.....
不過講真，係特別，機設靚

big order高班過魔法戰爭幾百倍

我想起來了
呢套野冇樣掂 除左配合B站彈幕睇之外
完全冇價值

打音忍高汁
同考試

AZ頭三集幾有質素 可惜轉左手

扑野根本就唔係必要
不過神展開黎講 真係拍得住天使與龍

天使與龍又係極高汁

我覺得反而係頭三集塞爆曬內容
第一季都係好睇 夠曬估佢唔到
不過我唯一要彈既真係個成日睇醫生個大叔
以為有伏筆 點知對劇情推進完全零作用

消費老虛

數碼暴龍合體唔知咩野
黑子

諗到第二套,神父都應該有睇
CHAOS;CHILD
雖然動畫做到個故仔1999,我本身都冇玩過原作
但係尾個幾集+埋tv未放送個幾集,都大至上都明明地
其實個故仔內幕都幾胃痛

黑子？

我睇黑子不如睇閃電11人

黑子的蘭求

閃電十一人公認神作喎

VS青峰最好睇 其他真係悶

真心az，睇得好爽快，集集都吊人胃口好期待下集，藍井ed好好聽
而家搵唔返當年追az的衝勁

ok，咁我認同黑子神作了

等緊閃電11人新作
重新講過原班人馬

去到第一季個尾都唔差
中段鋪下伏筆,又睇男主角用科學角度去破解人地既機體既缺點
雞扒伯爵唔老屈落去金毛頭伯爵到,直接同斯雷因講真相都幾新鮮
個結局到到第二季就變到可有可無咁,全部中哂槍都冇死,直接影響最大得公主沈睡

呢樣真
果陣集集既post都好正
前期FF大叔將來會發威
中期FF伊神會唔會係外星人血統 可以渣外星機
到後期剪片 真係笑到爆

而且真係集集睇完一齊估下一集點做
依家冇呢類咁緊張既feel

翔子本作第1臭閪

攞返save未

翔子係極度惡化版既朱雀
btw大河內整呢套野既煽情位好有呢個魯路修影子

火影有自來也>>>>>all

14個鐘就拎返啦

果陣集集推爆post勁多人討論，講打法估劇情，成個動物充滿熱鬧的氣氛
az之後再冇見過

卡多

係...個結局其實真係講打生打死都係on9
公主一句加小小手段已經全部要停手
真係急同兒戲 但我都係偏向幾合理 雖然做得好難睇
第二季睇蒜頭 你會感覺舒服好多

魯魯修 睇左5次 神作

基山廣

劇情咁柒有咩好睇

Same

兩次 不過第三季就出
可能要掌嘴了

復活！

我係馬伕黨

講多次笑話 死多條女

你五毛黨

惡之華

開頭都高汁....???

查實我第一日已經唔睇好,12集就棄左

棄都係因為太撚膠......女主角 摩西分紅海 成村人放佢地走

明明做班殖民地既民眾都咁啦,係對主角群就咁鬆手....睇撚到r哂頭 怒棄

你係list呀渠頭

見到老虛可以棄啦..屎忽鬼黎ge

要搵套非高達系既機人番 頭三集咁有話題性
真係好難 依家

手機

卡多同孤兒仔都風光過，前期神開局
az節奏快又吊癮，伊神打得爽，bgm ed神插入，非常好睇的商業片

其實陽炎個故事同世界觀唔差
純粹係動畫得十幾集根本唔夠講 所以先搞成咁
要認真了解陽炎呢個作品既話 最少都要追埋佢堆歌同PV先 仲有小說

關咩事
係又老虛 唔係又老虛

AZ 同孤兒仔
AZ 真係所有元素都對晒胃口

孤兒仔個故事真係不得了
邊到有套高達個故事係咁絕望，由頭到尾都係無乜希望
去到第二季我一路睇一路諗究竟鐵華團可以有咩岀路，播到一半嘅時候我已經覺得鐵華團注定失敗
仲諗住睇岡媽可以點令鐵華團起死回生，做番個gd end，點知真係團滅
但亦正因為最後團滅我先咁鍾意
成個故事都好有意思

將AZ同鐵血既結局調轉 可能冇咁多人屌

兩套都冷門嘢

Concrete Revolutio 超人幻想

好多人話時間線跳嚟跳去睇唔明
其實只係兩條線，一條爾朗離開超人課前，一條離開超人課後，唔係真係咁複雜
好多時離開前嗰條線係講事件點樣發生，離開後嗰條線係講結果，當佢一個個單元咁睇就唔會覺得睇唔明
我諗製作組都發覺有啲問題，第二季已經無咁搞，但係大部份人第一季頭幾集已經棄咗番
本身係一部好作品嚟，因為一開頭時間線亂搞到無人睇真係好可惜

Occultic;Nine

成部動畫節奏快到好似開咗2倍速咁，開頭又不斷彈啲謎題出嚟，搞到好多人追唔上劇情棄番
去到後面謎題一一解開，睇完會覺得豁然開朗
其實呢個都係.5pb一貫嘅作風嚟，以動畫計雖然唔及Steins;Gate，但係已經好過Robotics;Note同Chaos;Child

兩套個陣播都好好評

老虛粉:

神作一定係老虛功勞

仆街,有乜花邊新聞,部野炒到仆直(a/z)

老虛粉:

OC我都覺得好睇 夠懸疑
真正既志倉一個人操刀曬既故事
但心水清都知呢套動畫其實算係原作小說/game既宣傳動畫黎

a/z上哂聞
老虛光速割席事件
我記得虛粉係選擇性失明既事實黎

點兔

psycho-pass 2都高速割席

假如啊...假設咋
假如老虛操刀呢套AZ去到最後都係咁既劇情
到時會唔會有人吹奏 老虛好黑好現實 拆散伊神同公主

死忠一定有既咁

查實我憎老虛都係因為f/z
d撚屌又當正f/z先係原作 勁on99
呢個都未算慶

套小圓明明三人作品,一個人羅哂光彩
對俾返其他作品既取態

對上台仔勁推個套乜尻布袋戲
r到班傻仔掛佢名出show
好似幾平平淡淡end
紅一定關佢事
唔紅潛水
出事,一定唔關佢事

屌你老鼠,根本一個死黃皮黎

動畫完得超急

老虛唔算太閪
虛廚先閪 FZ係的確出色 但虛廚覺得自己better月廚
睇乜野都話要虛式黑深殘
BTW FZ同沙耶之歌 真心唔錯

冇睇user name入左黎
出返去先

咁你入黎留言做咩姐
成個post都係傾認真野

punchline
天使與龍

老虛個人係點唔多知
但佢嘅劇本又真係嘅好喎
Psycho-pass 第一季同劇場版、樂園追放、翠星上的加爾岡緹亞都唔錯
不過f/z 同f/sn 比
只能話f/z 岀色太多，完成捉到fate 嘅魅力再放大，擺脫gal game 嘅酸臭味

我火影fans

Gundam age
成日想佢完整入機戰
特別索系

唔係囉
兩套銷量都大爆死
**,610 Concrete‧Revolutio 超人幻想
**,929 Occultic;Nine -オカルティック・ナイン-
評論都係彈多過讚

呢兩套個人覺得係幾好睇
但講故事手法有d深，唔同d輕改，廢萌咁易入口，所以少人睇，BD都賣唔出

難 係極難

一集一集睇係幾好睇

咁重電波評價兩極係好正常
尤其呢2套節奏咁快資訊量咁大開頭睇覺得難頂都好合理

少人睇姐,
播個陣高登啲post差唔多全部都係好評
其他地方冇咩人講唔清楚

turn a

革命gay衰在個on9牆紙,左膠加西女人

牆紙呢個角色定位
我諗係製作組諗住真係寫一個「超寫實」既中學雞角色
一個中學雞 無知幼稚 心智未成熟 兒戲
比老師捉連朋友都督埋出黎
角色塑造係幾成功 無奈觀眾真係超級反感

其實係唔係得我自己一個鐘意turn a

超人幻想明顯係bones自high番

之前套彈丸論破未來篇播果陣
個個都神探上身，一齊起度估兇手
點知。。

舊登投最好睇嘅高達通常 Turn A 都係頭幾位嚟

Age係衰人設畫風
講故事講劇情張力佢唔差
菲魔身邊所有人死晒咁滯 發誓要火星冚星剷
第二代同炸蝦多亦敵亦友嘅爭札 天生唔係X rounder所以出盡奶力要做超級派駱駝
奇奧雖然係左膠但真係堅持原則玩不殺
如果佢肯轉返個畫風實上神枱

Psycho-pass第一季同f/z切嗣個種另類主角描寫真係好正 特別喜歡切嗣最後殺老師個陣冷酷手段 同埋小圓成個劇情完整性非常好 （的確如果冇新房同蒼樹既人設呢套野真係會差好多 ）

唔會 的確age題材係好得 可以叫做21世紀高達入面題材最痴撚線既作品（g復國未得閒睇所以暫時當age先）但可惜太多bug 特別第一代多bug到完全自完唔到其說 而且題材有深度但劇情深度去到第二代第三代都好唔得 簡單D講有好食材冇好廚師 已經唔係賣相問題 係佢拎左塊a5和牛去左煮公仔麵一樣

革命機啲OP 神曲嚟

絕望還絕望
魔劍繼續亂咁飛

罪惡王冠

要橫跨三世代真係唔知點寫個故事
你見BX都要由奇奧篇開始

read my name

罪惡王冠+1
尤其是中期用王之力統治學生去到斷手果段情節 睇到我打晒J

讓步 三集獨立作有三個世代我都收貨 最好同一主機
想用年輕菲魔爆機

AZ第二季暈咗送走公主嗰段痴撚線

立國呀

咁投法係唔係同魔法戰爭一樣先

漫畫定小說，當時第2季完左之後話出劇場版，結果最後又收皮

諗咗好耐發現自己好鍾意嘅最多係紅唔起，但點都未到比人鬧垃圾⋯⋯

Re0

冇聽過呢個消息
晴人死左諗唔到可以寫乜野

冇聽過+1

Re0 大獲全勝tim啦
呢套動畫比我睇一次夠
btw引左好多人去睇小說

我最中意嘅作品係聖劍鍛造師
好想佢有第二季

講ＦＳＮ衰過ＦＺ既，鞭屎忽！

我都覺AZ好睇
可能音樂搭救

揚陸城初登陸果集

好有末日感覺

人機 Extend

企鵝罐

魔法戰爭都冇

冇精彩過 神仙都難救

革命gay個開頭真係神級 但中後線我睇唔透

如果革命基繼續做落去只會變成鐵血的孤兒

破滅魔劍

其實真係諗極都唔明
雖然王子拎返個國家
但比盡都只係3部VVV+一個大國去打全世界
點解會玩到200年

臨尾同潤潤個國家Fd左
仲洗乜打生打死
而且要打 仲有成班不死人
不過調翻轉睇 流木野咁耐都未死
姐係表示唔洗點打仗

革命機都死左好多人

前期d學生選舉同學生問題 笑話黎

其實中段晴人唔係話會咬基友補rune，最尾咬返啖係咪保得住條命仔

有機會既
但留意翻最後boss死左之後
火腿蛋同晴人係冇咬既情況下回復翻身體
表示當時已經耗盡曬 已經一定要死

個結局又唔想太理想化和理非非咁立國

又要埋尾 唔爛尾先奇

革命機其實幾好睇
但明明流木野主動獻身，係都要同火腿蛋搞
Btw第一季第九集好高汁，成日重溫

超人幻想擺明係深度番，唔Care銷量
明明熟戰後史同埋怪獸/英雄既話，就會覺得佢係一套好撚好睇既作品

王子個國家只係地球2大勢力之一，仲有另一邊要殺magius
只要有補Rune就唔會出事
係晴人on99偏食淨係食火腿強

中間都提過，食得太多火腿強，已經補唔到幾多rune

OC最後兩集我唔收貨
不過算喇，係為隻game宣傳
唉，其實可以做好d
利申無玩game

聽game聽日先出

孤兒仔
雖然最尾魔劍真係屈哂機,朱古力又on9
但班角色真係有血有肉 機設又型

唔覺得孤兒仔爛尾，唔計朱古力其實個尾收得幾悲壯

太過貼地

下面奴隸層反抗暴權只是徒勞

其實R; N都好好睇，冇人提

劇情有d悶

當日常番睇 其實係唔差

普普通通,比較悶少少
但係廿幾集都夠講劇情,唔似c;c/c;h 1999
我覺得如果唔計集數,o;n用正常語速講野既話應該會悶到喊